(集思廣益）呢舊拱起既野係咪j黎？

話說我呀妹今日搭小巴
搭搭下覺得佢隔離個男人有d奇怪
望下發覺佢下面拱起咗
起初頭一眼以為佢伸咗隻手入去r
但隔咗陣 望真d 發現原來唔係手 唔知係咩
係呢個時候佢發現呢個男人有不時望下佢
所以就影低咗 想問過明白

佢sd 咗俾我睇 但我唔sure
因為佢條褲咁窄 冇可能頂到咁
除非佢真係變態 攞咗出黎
但佢問d女仔fd 佢地就話係j

所以想上黎求個明白
利申：唔係未搞情楚就公審 係想問下大家覺得係咩
如果係j 希望各位女性小心
如果唔係 希望遲下有相同case 大家唔好又誤會

駛唔駛遮樣仲遮埋價錢啊
秀茂坪落藍田囉

槍嚟

點解個個post 都見到你

Ip 都唔洗check

好似幾長

腫瘤黎姐應該

唔會係J, J扯到咁恆會有前列腺液,呢隻衫既質地掂到液體應該會變深色

負皮既即係覺得唔係？
係都講句嘛

有可能喎 幾合理

你咁影點分辨到啊
由下而上咁影先分辨到

咁既角度好難估
有啲病人呢個位會有造口

貞操帶 拱起係鎖頭

點下而上 佢扮講電話影咋 算係咁啦

係囉 除非佢係喺條褲拎咗出黎 再收入件衫入面
如果喺條褲入面點會咁突

你個名

小腸氣

屌你 又唔當地問佢

棍波黎

無可能係j啦邊會頂到咁上

如果係j都幾長喎

呀生 借問聲你係咪扯旗

agger

尿袋 可能個腎有事呢

皮帶扣鬆左都要俾人公審

條j生喺肚臍度

邊有咁長呀

人地光明正大點解要小心？

N手西都要問

60號小巴

就咁睇就似條褲太鬆
突出黎個地方有皮帶印
搞到有少少似

東方巨龍

秀茂坪去藍田小巴

扯到咁行，無咩刺激好高難度

60號？

咩都擺上網 最多扯旗姐 又唔係露械

有啲廢老鍾意將件上衣扯到遮住嗰啲纜喺條腰嘅袋仔

坐係到嘅話，條j都要幾長先伸到咁高喎

on撚鳩 乜都擺一餐上網

依家扯旗係咪唔撚比
咩野小心，依家人地去左強姦人?

扯旗都做錯事 咁陳柏宇係咪又要俾你起底

坐小巴 我成日都扯稼wo.. 正常反應姐..大驚小怪

似皮帶

肚腩加皮帶扣

人地扯旗你阿妹會有bb?

我無嘅